Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое обработчик событий.

    
Событие – это определённый сигнал от браузера который сообщает нам о том, что что-то произошло, 
для того чтобы можно было выполнять над ними определенные действия.